可唔可以幫手del個post

雖然以個post係為咗幫人
但係去到後面好似間接自爆咗大概住邊
既然散得到嘅都散咗 可唔可以幫手del